女同意「分手砲」但不能「內射」 男硬上嗆：懷孕自己想辦法

2021/01/28 13:27

〔記者王定傳／新北報導〕陳姓男子向表示後悔復合的女友A女要求做「最後一次」，A女雖同意但要求不能「內射」，怎料，陳男竟嗆：「妳答應的事都可以反悔，我也讓妳後悔，如果懷孕自己去想辦法」硬上，2天後還動手掌摑A女，新北地院合議庭考量雙方和解，A女願意原諒，依強制性交罪判處陳男1年6月徒刑、傷害罪判拘10日，緩刑3年。

檢警調查，去年1月8日晚間，A女告知陳男，她很後悔復合，陳男遂開口要求發生最後一次性行為，A女同意但要求「勿內射」，陳男竟在過程中嗆：「妳答應的事都可以反悔，我也讓妳後悔，如果懷孕自己去想辦法」，A女聽聞即推開陳男。

怎料，陳男不顧A女抵抗，繼續硬上；2天後，A女準備拿回自己的個人用品時，與陳男發生衝突，遭陳男掌摑受傷，她不甘受辱，決定報警處理。

陳男於警詢、偵訊及法院準備程序、審理時均坦承不諱，合議庭認為，陳男行為固屬可議，然審酌雙方原本是男女朋友，陳男因與A女間感情問題，一時衝動犯案，事後向A女道歉，犯後均坦承犯行，且與A女達成調解，A女亦表示願意原諒。

合議庭認為，陳男犯後確已有悔悟及填補A女身心損害之心，衡酌他並非以使用凶器或暴力、脅迫等方式作案，犯罪情節手段相較於暴力、慣性型的性侵害犯罪型態為輕，縱依強制性交罪最輕法定本刑科處3年有期徒刑，猶嫌過重，而有情輕法重情形，依刑法59條予以減刑。

合議庭並指出，相信陳男經此偵審程序，當知所警惕，信無再犯之虞，諭知緩刑3年，並付保護管束，透過觀護人給予適當督促，教導正確法治觀念；另外，為期他確實履行其所承諾的調解內容，並命他應依調解筆錄所定調解條款履行。

台灣新聞真係.......

新北市+1

日本av題材真係可以考慮下去台灣拎

點解又係新北

連登仔：台男好alpha，港男應該學習，唔好俾港女食住

真

cls

屌你老尾 好想移民去新北